北區邊到有好食嘅砵仔糕？

冇人想理全港最窮地區

最窮係觀塘咼？

粉嶺火車站阿婆
上水舊墟都有

阿婆係邊個位出沒多？

出閘之後向商場方向行會見到，多數夜晚先出黎擺檔

粉嶺啲阿婆好高質 有檔賣豆腐花既好撚好食

依家都好少見到佢，去街市買算丫